我要買ps4!!!

不過女朋友唔比

斬左佢囉

未結婚都俾人食住，廢ga

我陣間食完個m 記就去買

都幾柒下

問過你老婆俾唔俾你奶先啦

比我就分手啦

同梁頌恆買 佢呢排手緊

屌撚死條女啦

換女友

斬左對手